點解香港咁少柯柏文嗰d貨車

好型

以前細個 M記好似有架, 夜晚用黎運貨
不過淨係個車頭都長過5.5
香港渣唔到, 車頭長又高 應該塞唔到紅隧爭位

非法改裝 勾得

香港地咩都唔改得

路唔夠闊 車又食油

外國個d車頭要用黎撞動物

我都覺得呢d拖頭好撚型

Mack

International

土地問題呀屌你老母

人地呢啲用嚟行洲際公路

呢啲車係香港點會轉到彎

而家短頭都成日比泊車撚頂住, 塞死

你用長少少既頭我諗荃灣觀塘日日都塞到爆

太大架

後面有間房仔

轉彎撞死幾十個企出馬路邊既廢老

香港行歐盟標準
限長由車頭度起 到車尾
美國限長只計個貨櫃
好似係

個頭完全阻住晒

咁點解美國唔興冇頭個d

貴 冇選擇？？？

反而見volvo係美國都係有頭版

玩遊戲ATS，
好難渣🤷🏻‍♂️

中港貨車都唔使咁大啦